今個星期五有冇人係首爾

江南or東大門
想玩返晚

有本地人帶